［和你執］所有人唔好帶裝一齊入理工幫手清理乾淨地方

一定會好多人中途加入
之後一齊拎啲垃圾桶去掉
清完可解散返公企訓

黎幫手清潔呀
和理非都唔怕出黎
清潔冇犯法架

明唔明呀

我清潔咋

55

推，藍絲都可以清潔，點解我地唔得？

求你地，我朋友起入面，求全香港人

推

和你執

一齊清

呢邊多啲人
集中推呢個
【勝利在望】一齊行去理大迎接英雄歸來！推上熱門頂！

幫手推手

驚爆危機：狩人清潔有限公司

Tui

push

成千人企左係hotel ICON等執垃圾
出黎啦

［和你執］所有人唔好帶裝一齊入理工幫手清理乾淨地方

一定會好多人中途加入
之後一齊拎啲垃圾去掉
清完可解散返屋企訓

火魔唔夠

咁多二噁英唔帶裝？